vroeg hij, kijkend door de grote kamer.
"Ze is in de tuin; ze is sindsdien met Norman uit geweest, " zei Lilias.
"Ik zal haar bellen."
"Nee, nee!"
zei hij meteen.
"Stoor haar niet.
Het is een mooie nacht en ze geniet misschien van de lucht.
Zeg 'Goedenacht' voor mij. "
Trafford kwam naar voren en aanbelde de bel voor de bediende, en gaf zijn arm naar zijn vader naar de deur.
Toen ging hij naar het raam en uitgekeken.
Twee figuren waren te zien op het gazon in de gloaming.
Het waren Esmeralda's en Norman's.
Hij had ogen voor Esmeralda alleen, en hij keek haar weemoedig aan, met de weemoed van een man die liefheeft zonder hoop.
Hoe gracieus was ze!
Haar lenige figuur binnen zijn prachtige jurk leek symbolisch voor de jeugd zelf; jeugd en schoonheid.
"Daar zijn ze," zei een stem aan zijn elleboog en Lady Ada kwam naar voren naast hem.
Hij knikte.
"Ze zijn wijs.
Het is daar koel, "zei hij; maar hij deed het niet aanbieden om zich bij hen te voegen.
Ada's scherpe ogen keken naar de twee figuren, hun gezichten naar elk gericht anders alsof de eigenaars diep in gesprek waren.
